呢鑊一定要撐民主黨！民主黨要向國際社會遊說，制裁黑警及其家屬！

反修例風波由6月9日至今已100天。民主黨主席胡志偉表示，將成立由資深黨員及立法會議員組成的國際遊說團，針對所有違反人權、民主及自由原則的個人，包括警務人員、政府人員、政治組織的人物等，到國際展開遊說，要求不同國家或城市就有關人員及其家人作出制裁。此外，民主黨將在立法會及區議會反對任何有關警隊的撥款，直至成立獨立調查委員會；另立法會議員尹兆堅、林卓廷及鄺俊宇會分別就6．12、7．21、8．31的事件，在立法會提出權力及特權法調查警暴。

胡志偉表示，3個多月來，警隊已將香港變成「煉獄」及「軍警城市」，港人治港、高度自治蕩然無存，變成「軍警治港，零度自治」，現時前立法會議員劉慧卿及何俊仁是有關國際遊說團的成員。

尹兆堅指出，有關制裁者只要在決策或執行過程中，違反人權、民主、自由原則，專責組就會建議國際遊說團向歐美等各國遊說，並引用相關的國際制裁法規，制裁相關警務人員、政府人員、政治組織成員等，包括禁止有關人士及其家庭成員，入境有關國家或城市，以及凍結其在當地的資產等；國際遊說團第一階段會集中處理制裁「黑警」、林鄭月娥、行政會議成員，以及涉嫌勾結黑社會襲擊市民的政治組織人物。

胡志偉補充，現正研究包括引用《Magnitsky Act》及相關法規作為法律基礎，並因應不同國家的法規再作調查及研究，遊說國際社會制裁相關人士。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

推

11月選戰要贏就唔該你班泛民做多d俾選民睇

領匯上市同政改屌咗民主黨咁多年，今次真係對你哋完全改觀
民主黨肯做實事，一定支持

今次民主黨企喺市民一邊係有目共睹，百屌終於成材

pusgsu

做到野就投票俾你 , 就係咁簡單

唔撐唔得啦

分化撚唔夠膽入黎

終於百屌成才

出現了
千祈唔好得把口呀屌

Push

事實係今次民主派走得好前
掩護義士撤退
幫大家FACT CHECK消息
外國戰線都要佢地幫手

肥仔堅都有份比黑警打 仲唔報仇咩

大大力推

百屌終於成材

真係唔好得把口

G持
岩就G持

熱狗

支持！！
做得好！！

劉慧卿，和理非同割始祖

首波目標係日本 韓國 台灣

講得好

吸過TG 真係會覺醒

good job

終於貼番地

大家互相利用，你能夠說服全球過人權法就抵贏選票

拿，呢鋪就撐你啦

四方西你最好醒啲
咪撚搞到一鑊粥出嚟

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

做實事無理由唔支持

槍口一致對外 內閧一定輸 有咩因怨都打贏呢場戰爭先講

唔好令香港人失望，如果你地真係成功
香港人係時候宣傳推民主黨既人入立法會

唔撚好咁on9 , 佢做返責任就要讚？
你班on9 白鴿唔好諗住洗白！
成班白鴿只有鄺仔係好野，其他都柒既！

以為美國果個
香港民主黨就算鳩數啦

現時前立法會議員劉慧卿是有關國際遊說團的成員。

...................................................

推哂佢地入會

劉慧卿，黃碧雲，何俊仁，李柱銘，司徒華

KEEP 住監察佢地有冇賣港行為。就算對本土都係一視同仁

觀察名單啦，民主黨大中華劣跡太多

真係落手做有少少成績都錫爆你地春袋

push

白鴿越黎越似樣

係做野就推爆你

撐係撐，但係搵條臭閪

民主黨唔支持攬炒同取消香港關係法我係唔會撐嘅.民主黨只係想SPIN,唔想攬炒,等佢地可以同D中共唔出名嘅白手套繼續借香港洗錢走資走私破壞國際嘅制裁令.實質就係幫中共手打貿易戰.唔支持攬炒就焦土埋民主黨.民主黨打手唔好諗住可以SPIN.

民主黨唔支持港獨，點都唔會投佢地

做到野咪撐

以為你講美國

支持，930遊行吧，連續四天唔好比狗抖

睇下有冇污點證人

以前屌白鴿鳩做出賣
認真做就一定支持

希望真係成才

做得好

係先好！

終於百屌成才，好感動

以前政局比較和平個時
民主黨成日想走中間位走灰色位尋求最大利益
但而家既局勢已經去到all or nothing
已經無任何中間位
只有反到底 唔係就等滅門清算
算民主黨明白呢一點

做翻台好戲啦唔該

只係針對警暴？內容寫既政治組織的人物包唔包括中国既政治組織？唔包括既，即係幫香港換湯不換藥啦？
另外，咁雙普選呢？
係既，普選要走入西環傾先得？

民主黨今次有進步，不過大家都要𥄫實佢地，唔好盲目崇拜任何政治人物（無論係泛民又好Gphone 又好陳雲又好梁天琦又好）

你做到野，我一定撐到底

最重要係及其直系家屬

Pish

以後禁止去台灣日本旅行 爽

司徒華.........？

唔好再叫城大做Shitty

真係做野先講
希望有d用

黑警無一個是無辜的

成材

令佢地永世做中國人

今次真係做野

今次真係做到野啦

分化撚88

哇屌 民主黨突然堅到咁
選舉近了
Anyway 做到野就係手足

推

民陣 同 GPHONE都可以一齊做遊說

講得好
泛民唔好再渣流灘 今次生死存亡

前立法會議員劉慧卿
可唔可以唔好比佢累事？

g持

四個字：醒醒定定

幫手推下呢個post，p牌仔推唔郁

讓「Pokemon go」變成「榮光go」「文宣go」

四方西同余若薇最仆街

四方

除咗佢之外其他都唔割
四方西真係頂唔順

屌,就選區議會就咁落力,次撚次都係咁,你信埋我個份

依兩個真係唔掂

唔撚洗講，正評

再搞 領事館 請願

做實事

講翻d人話 追住你條撚黎含啦 今次幾醒

今次泛民做d野都好踩界，分分鐘俾人DQ。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

tui

條界仲係共產黨訂？

之後係由香港人同美國佬訂啦

如果係就最好

制裁得成港共既，香港由民主黨同美帝揸fit 又點話

比個list我地睇左先啦
咁撚多人
驚你地漏呀

Tuiiiii

自己睇做中港車獨市生意的人身家幾錢
果班霸地開bbq場無本生利的鄉黑

唔好成日驚無左議席
議席其實仲有堆錢要做服務,分比助理根本唔係多錢

民主黨要大番班黨狗轉頭
邊個法官,選舉主任敢dq就話比美國知

根本一個唔撚值錢的議席都唔知怕咩q

做到野今次選舉就投你地，雖然都會比班仆街DQ

終於配得上民主黨個名

百屌成材

議會投票權先值錢呀

但佢地唔係主張制裁幕後大佬中共呢

民主派算係咁啦，跟到好貼啦

留名陳雲又出黎暗箭傷人

觀望先，有人幫手係好，但劉慧卿

你負責監察司徒華1個，其他我地負責

係畀面鄺神 暫時唔屌白鴿

百屌成才

唔好臨門一腳又縮

721 811 831

其實都正路
見黃之鋒 Hocc 呢d都做野
佢地冇可能乜都唔做
無論背後目的係為選票好 為乜都好
總之幫到呢場運動既都係同路人

P

612 721 811 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
929 全球反共運動

醒醒定定
我投你無所謂
唔該你地做野
咪撚又攪到一鑊粥
不過就個人以言
都係得鄺神同飛機師信得過

講真啊，政客只能利用，不可依賴，自己香港自己救啊

憤力一推

陳云：「全靠我喺Facebook叫人舉美國旗這是仆街冚家剷民主黨萬萬想不到 的。」

黑警冚家產

劉慧卿啲9人
唔俾佢地累死都算好彩

撐

實撐你架，唔好乜鳩都眼高手低，爭取唔到立法會唔撚投你

越多人去游說越好，支持

係就快，唔該

仲記得呢句：「民主黨，賣香港」

民主黨

大家唔好忘記811

消防海關要準備定深藍膠層反人權證據
831包庇黑警，禁物資入境等
除左黑警，呢班做黑警隻狗嘅膠層都唔可以放過

推。啱就要撐。

佢支持你唔洗投佢好多游精咁on99唔識玩。

好似

爭取唔到就唔投唔怪得做冷氣軍司好。

不過見到民主黨就冇咩信心
入中聯辦嘅原班人馬黎

民主黨萬歲

推!!
話說早個零月咪有個黑警老婆想幫成家申請美國移民 洗唔洗再sd mail update下美國移民局最新既黑警罪行

泛民今次係 「放開」左..值得一讚

那邊廂
【逃犯條例】民建聯晤美國駐港總領事 表達無必要審議香港人權法案

民建聯主席李慧琼及副主席周浩鼎今日(17日)與美國駐港總領事史墨客會面，就有關《香港民主與人權法案》表達意見。李慧琼和周浩鼎之後見記者，李慧琼表示，向對方表達美國國會準備審議香港人權民主法案是過度反應、過分和無必要，相信中央和香港政府不排除有反制措施。

她說，在會面中反映「無必要」是因特首已說撤回修例，美國利用本土立法干預香港是不恰當，不是一般做法，亦會令中美關係更緊張，不利兩國人民交流和經濟情況。她指出，史墨客說會把今日會面內容向國會和美國政府表達，但會否通過是美國國會的事。她指出，將來會再視乎需要，會否做其他措施。

周浩鼎重申，香港和美國有很多經貿往來，如動搖香港特殊地位，會影響美國經濟。

特首林鄭月娥今早稱下周會開始社區對話，李慧琼回應說，「對話比對抗好」，但用什麼方式對話，都視乎對象是否接受，例如邀請區議員周三（18日）對話未必獲得積極回應。她認為，細、中範圍落區都應該，不是一次或一種方式就能解決深層次問題。她希望給予政府機會先開始，建議政府可作線上線下溝通。至於民建聯對收緊單程證立場，她認為可遲些再談。

做到野幫你拉埋票又點話

Support

事實上全世界都屌緊chinaze
點解要倒番轉屌警察

擒賊先擒王wor

Dllm一票不投民主黨呀

明明制裁香港欖炒先對付到中共
民主黨死都要幫中共減辣
出盡力游向國際遊說只制裁個別人員

推到所有黑警都受法律制裁！

只制裁貪官（警察 高官 民建聯）
不攬炒皇帝（中共 國企 習近平）

之前 抗爭義士 殉道烈士
等於白死 condom

Keep in view

pp

Up

當全世界都想攬炒，泛民偏偏同你唱反調

次撚次都係咁

民建聯b隊

制裁癲狗

831

白鴿黨up得出制裁本身都已經好好野
之前係up唔好制裁呀

支持！！

以前民主黨咁撚7

而家叫生性少少， 泛民政黨太多嚿電池 仲係好撚離地

鄺俊宇叫好好多

如果真係成到事，咁之前白鴿做乜我都可以既往不究

對民主黨 公民黨的
「一大訴求 缺一不可
不忘初衷 才投泛民」

不要減辣香港關係法 攬炒中共才可救手足

我一路打，順便打埋司徒華個名姐，佢都係共狗

終於做野 撐

留名睇熱狗進場

如果班友係講增加制裁 而唔係只制裁某啲人的話 我就收貨

黃碧雲你都唔割？

泛民有一大炸都係on99左膠

係就快啦
人哋Gphone hocc一早做咗幾多嘢
見人有成績就先出嚟做嘢

其實都係做最面個浸only
班友敢唔敢真攬炒先係問題

一齊留係大灣區啦死黑警 唔好諗住移民
民主黨要撐住呀

好落力喎

民主黨都吹奏... 係咪上連登嘅都太年輕唔知佢地d前科

做返正路野最多暫時唔屌你住，吹奏就不了

你做野，我俾票你，好簡單

中共：「你做野（遊說減辣），我畀票你，好簡單」

做實事囉呢D咪

聽亨利而覺悟攬炒（not 熱狗）

白鴿做到罰 我區議會同立法會實投你地

現時前立法會議員劉慧卿及何俊仁是有關國際遊說團的成員
大家睇路

呢兩個真心係垃圾中嘅垃圾

咪la

胡志偉 許智峯 林卓廷 鄺仔
今次主要呢四個 挽回少少民主黨聲望

跪求 Magnitsky Act
等班仆街唔撚洗用銀行

咁我又唔得

入中聯辦太撚大鑊

咁又係

屌佢老母 一定撐

只怕弄巧反拙
游說都係等gphone來啦

推呀

721

希望唔係雷聲大雨點小，真係做啲野出來畀大家睇下

希望白鴿今次咪賣港

同中共傾？傾乜鳩 美國人仲會信中共咩 咪玩啦

極度懷疑果兩件垃圾收左中共錢，過到去狂派膠等美國佬唔信任我哋，影響表決

放心，一定會

本來美國都大部份表決支持，去嚟做嘜柒，除咗搞破壞我諗唔到其他理由

是其是，非其非，錯就要屌，啱就要讚

何俊仁不嬲係花生台屌人反共時亂反埋中國人

呢個post啲留言好重打手
起底一睇幾個有幾個都係無講過嘢
香港人真係⋯

大家都要為香港努力! 香港人加油!!!

做到嘢一定撐
俾啲力呀胡志偉

推！

希望做到野

終於發功

所有黑警及其家屬終身留在大灣區

希望唔洗再含淚投票
加油啊！！！！！！！！！！！